有冇人知囍囍美食咩事

直播係咁比人屌

同問

藍店

原來藍到黑, 抵撚死

藍到黑

唔通撐狗？

佢做左啲咩黎

淨係知早期SSP仲會食糖水果陣, 己經傳佢係深藍
同埋SSP TG完佢照賣啲TG野俾人食

聽記者講話因為佢間鋪係正對面
有手足問佢有冇見到事發經過之類
之後班職員屌鳩佢地

#寶寶報料 #自行判斷
0355 #旺角
桔梗外有現場人士指，有FA問囍囍老細，話佢哋舖頭個cam可能影到桔梗事發經過，問如果有需要佢會否畀cam片出嚟。FA指老闆無出聲，之後做口形講「畀你老母！」現場人士即表示：「明晒！」「原來係藍店！」「番大陸啦仆街！」
然後雙囍就跌親了

問佢哋有冇cctv 入面個女人鬧人 ，本身都係藍店

一早有人講過係藍到癲

問一句俾唔俾cctv佢地屌人

補充資料, 可以入去睇留言

話晒有幾間分店，做乜咁樣自己玩自己呀

深水埗個間都多人買
幫佢宣傳下先

間舖真係又藍又癲，癲到當面係班手足面前表態，睇嚟有排裝修鳥

【12.24 平安夜——旺角】
早前防暴警察衝入餐廳桔梗截查店內食客，其間有人在桔梗2樓天台墜樓受傷昏迷，被送院治理。
示威者詢問周邊食店會否提供閉路電視片段，店主在沉默片刻後做口型說「畀你老母」，結果即時被裝修。
十分鐘後3架豬籠車到場，防暴警察詢問記者有冇人見到事發經過但沒人回應。
攝/ Viola Kam @ USP United Social Press 社媒

比你老母比得咁開心？
就比你老母自己跣親

岩嫁啦

唔止係藍店 直頭係黑店

咁輕手 整亂下炸喎 起碼爆哂佢d爐呀冰箱啦

呢鋪老細真係可以找老母團圓啦

大家唔好認舖唔認人，

老闆之後去商業登記處轉名轉招牌，容咩易？

乜撚嘢冰箱...
雪櫃呀屌你

屌你啦 我住台灣 叫冰箱有咩問題呀

惡撚過黑社會收保護費
唔交cctv就掃場

Block

你成句明明係廣東話語法又點會用冰箱

廣東語法就唔可以夾其他語言呀？
你都係想屌我用大陸語ja 宜家冰箱台灣都係咁叫 我住開台灣 一直叫冰箱 吹咩 咁你仲屌咩

咁你繼續提醒下你惡過狗咁

有力氣去屌狗啦,屌你老母
成日係到捉大陸語,玩分化
好撚得閒呀,去推行動POST啦撚樣

班狗可以同法庭申請手令攞cctv
可以唔交咩

我講冰箱多數指零度以下
4度先叫雪櫃

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

惡撚過啲支那人
入鄉隨俗都唔識
全世界都要圍住你轉

你話你呢d人呀 惡撚過黑警 咩都話大陸字 on撚9
入咩鄉呀 連登你開嫁 唔通台灣人黎留言要學香港用語 唔係就要比你屌呀？全世界圍撚住你轉呀？ 屌你老母

你一個人多
定成個連登人多？

你代表成個連登？ 同大陸人話自己代表十幾億人一樣

我食開佢斜對面果間魚蛋，喜喜喜喜做生意太霸道，明顯有警照住，啲野擺曬出街無人理

入鄉隨俗 笑撚死人 上個討論區 要查撚哂字典咁
咁你去外國旅行 有冇學哂佢地語言先呀 十足大陸人口吻
去大陸就要講普通話

偷換概念
7撚咗唔撚認

外國旅行會學一兩句喎jm9?
至少講英文啦

你就似支那人啦
去到邊都鍾意講蟲話

仲大陸前大陸後

大陸仔收皮啦 最鐘意捉蝗語 你去日本旅行要學日文 去學印度要學印度話呀？ 講英文就唔入鄉隨俗 on9仔入鄉隨俗